今日去dup邪骨個骨妹居然係娜璉飯

傾傾下計我佢問我有無跟開twice, 再傾傾下佢話佢最鍾意娜璉
我: 你不知道那個閪婆怎麼欺負多腎嗎?
她: 那是她活該! 長這麼醜
我即刻嬲到推開佢起身一蚊都無畀著衫走
雖然之後畀兩個腹肌mk仔跟兩條街拖去打咗一身, 但我都無悔自己企喺真理一邊做咗呢個決定

如果係真個情景都幾好笑如果係假只能夠話你充滿創意

雖然之後畀兩個腹肌mk仔跟兩條街拖去打咗一身

樓豬多賢飯？

邊到 想去試下..

佢係第一個揭發閪婆真面目嘅高質會員之一

樓主似有亞氏保加症

佢有

樓主人格分裂？

痴線啦 佢弱智㗎喎

post without comment

之後同個同事傾計 佢話捧mamamoo 話咩唱功好
跟住又無啦啦話自己飯娜璉
笑撚死我

垃圾 兩件mk都唔夠打仲想幫多腎出頭
照下鏡先啦

唔識洋文 能講中文嗎?

死賓妹又搞事?

pmed

我認我今日打你重手左
打到傻撚埋

飯娜璉應該都係閪女人黎

邊個係你另一個ac

娜璉飯真係不得好死

咁好奇我啲野 (blushed)

系
借來推下post

璉B好慘

吊奶星個樣三張野咁款仲成日整呢啲look扮細路女真係好撚嘔心

牙腎の反擊

閪女人娜璉妒忌腎寶可愛過佢

10/10

下咁有冇出到火

系
不過呢個point係樓主第一個提出下次畀返citation

最後去公廁用手hi返身上未洗啲骨友自打出咗

咁多洋文都唔知你噏乜

歌神Jacky

公報私仇

happy ending

清每次都只會quote我edit返好嘅comment
真係好細心

唔記得轉ac?

青咁都搵到位讚把口咁油咁得人心唯至今仲係a0實在有d可惜

你另一個ac 叫咩名，冇機會見到

青意思係咪我將對像想像成你就會媾到

如果你對像係我就會媾到 係咪想我咁講

仆街你條偽毒smooth到...

好同意佢個句：那是她活該，長那麼醜

米撚學邊狗啦diu==

XX?

清好波

完全封鎖